［集智］點樣應付水砲車

不如下次發夢去尖沙咀名店街。同啲陸客，名店一齊玩水

self push

要同佢鬥靈活性，當見到佢set好個陣即散，去隔離街再玩，佢變陣再散再聚，消耗佢哋意志

撤退個時留返d禁釘啦，吉爆佢車軑

聽講暴動既話保險冇得賠
千祈唔好搞中資商場/鋪頭呀

禁釘吉得爆車軚？

或者係尖既野

和平理性非暴力守法示威表達訴求，水炮車就唔會出

快速装水气球户外沙滩打水仗神器儿童水球玩具3束装